認真，老衲去咗靖國神社冬前預祭

年年你都去

淨係晌門口影張相就當祭左
有種就拍埋片

除此之外，老衲更獲得東條大將軍親手製作的草餅慰勞，以表揚老衲多年嚟誠心參拜

上年啲相又重post

認真，老衲將會係崇禎三百九十一年十月十五前往靖國神社進行冬前參拜

有冇睇彗星艦爆機？

隔離個遊就館要行兩日先夠睇

今次無頒英勇作戰徽章 ?

老衲唔需要再靠勳章證明自己

去吉原叫雞好過啦

小心山本提督屌鳩你

平成三十一年同崇禎三百九十一年與天地並存，與日月爭光

衲dee就好 成日去旅行

好有米

老衲週薪五十萬鎊

老衲隻手幾靚

下次幾時

你條友又痴得幾均循

崇禎三百九十二年再去

有冇食狗肉

btw, 今年係日本皇紀2678年

大日本帝國萬歲！
重建大東亞共榮圈